一句到尾，元朗27號定28號，一定要集中一日！！

一句到尾，元朗27號定28號，一定要集中一日！！

727

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

27 清淨元朗

28 清洗中聯辦